引戰Post 五大香港在生男歌手 排名分先後

1.Eason
2.學友
3.王傑
4.軒仔
5.送禮

不服來辨

坤哥>all

軒仔送禮勤應該冇咁低

毒果分面係

香港

學友 王傑邊位？
拍蠔 漁民樂都無
此post已完

又唔係鬥打籃球

神枱：學友

1. Eason
2. 張敬軒
3. 張敬軒
4. 張敬軒
5. 張敬軒

而我不知道王傑是誰

你再等幾天先啦